強烈要求連登成立野餐專案小組

研究逃生路線，各地方麥認證既情報人員唔好比人亂帶風向
預計黑警既計劃
預早設應對方法eg反包圍
令戰力損失減至最少

逃生路線好重要，特別沙田唔係個個識路